盧巧音隻《自戀影院》係咪被嚴重低估？？

好正

盧巧音

自戀影院

作詞：黃偉文
作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽
監製：陳輝陽

全部約會順延吧 留在我家
全部節目暫停吧 留心的看她
這晚我預算跟她 靜靜合演鏡中花
世界隔著了窗紗 在外面閒話

全部約會順延吧 留在我家
全部節目暫停吧 留心的看她
這晚我預算跟她 靜靜合演鏡中花
世界繼續眼巴巴 寂寞地 在門外美麗繁華

想看真 銀幕正中那人
是平凡但性感 我自覺越望越吸引
已顛倒眾生 陪著倒影覆雨翻雲
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
像水仙花那樣 在水裡面尋獲愛人

全部約會順延吧 留在我家
全部節目暫停吧 留心的看她
這晚我預算跟她 靜靜合演鏡中花
世界繼續眼巴巴 寂寞地 在門外美麗繁華

想盡慶 投入鏡中暢泳
讓紅唇及眼睛 按著我動靜做反應
望鏡中倒影 如若照出一臉風情
或許不必再用 自尊與自由換愛情

想盡慶 何用世間証明
越繁華越冷清 這夜我寂寞但高興
我孤身隻影 銀幕照出雙倍感情
就此不必再用 自己與別人換愛情

呢首真係好正

仲要佢演繹得好有味道

副歌勁啱佢唱